有無人返過zara，好無做？

Training day係點？call你定即日？
Training 有咩做？
份工好無做？有無員工優惠？

你講緊full time? 我返過part time

Pt ah

我冇training喎 好唔好做就睇你返男裝女裝定童裝
我覺得好多野學 員工優惠好似係full time先有
你可以r佢地

係full time先有

著曬suit

做男個邊
請問好無做
Btw你地一開始份約係seasonal 嚟 ？

唔係女裝就好做

點解咁講
同埋我想知更表係點 weekly monthly 出？
同埋你個時係咪簽完約就返工？
定有人打嚟俾你？

得一日Training, 入倉manager會派notes比你, 最好返屋企背下d資料
睇你點定義好做, 我pt就做左個幾月就走
員工優惠得full time有, full time有quota, 關係好先比你

我都係做男
我間分店男比較少客
除左大減價外都好得閒

我果時係monthly, 簽完約大概一星期返工, 果陣佢地等人洗

會教

女裝最忙最多人
我係weekly出更表
個陣應該等人洗所以我係簽完約即日返工
冇training 都應該係因為咁

想問你係屋企係咪冇摺過衫

幾錢一個鐘

早幾年做過聖誕節段時期嘅男裝pt
人流都唔算話好多嘅

$50/hr

多謝咁多位解答先

死啦 我簽完約仲未有回音tim

Zara 岀名turn over rate 高
咁你話好唔好做

Sd cv 俾hr

小女子 有野想再問
Pr返夜會唔會ot
我怕好似以前ot o太耐
我怕無車返屋企多

Ot就例牌
不過有啲經理會主張放pt走先因爲pt人工段鐘計
覺得留你係度好似益鳩左你咁
你番邊間

我唔介意ot多少少 唔好太夜返屋企同埋聽日唔使返工都ok既
太夜返到去我老豆老母會係咁煩住我
同怕無車

呢間 聽講幾harsh
加油

其實睇你番邊間同做咩section
番靜鋪元朗個d就日日unun腳等收工
番尖沙咀就晚晚ot到屌曬鬼

做過時代pt，狗也不屌

我in完得兩間比我揀
得呢到同ifc
但呢個近我屋企多啲

點解？好多人 ？

本身想返klb個啲
點知無位

多謝 好多人囉呢間
多人外國人同蝗
不過都唔會harsh得過uniqlo

FT每月幾錢人工

初入職 1m3到

揸拿

?

原來唔算高
出面好多都好似呢個價

有冇人知zara面試問啲咩？我星期一見

Inditex 旗下公司，狗也不屌
利申：前PB staff

Why
Detail thx

廣東話自介
情景題例如話有個小朋友跌親你會點做
Sale工作既重要性
集團其他公司名eg pull and bear
條

一條是普通話題目另外一條是英文題目
普通話我是問你平常做什麼
英文是問你最喜歡的旅遊景點
其實非常簡單relax放鬆就可以笑多啲

直接walk in 定send cv ?
仲搵緊pt

最近新返工 想問平時closing係得一個人keep曬兩個zone架？好唔合理喎執死人
仲有點解咁大間鋪可以得咁少staff，仲要係幾個pt

利申：返過幾間零售pt

Sd cv
Walk in係無用的

依家倉應該好急要人

你又係Zara?
唔係 正路應該有同事會幫你closing
我都想知 啲staff真係好少
不過我個到pt會準時走
係囉 On9公司又唔請多啲人

之前做ifc女裝 我同自己講過乞食都唔會返去做

係Zara呀 返過幾間 依間啲人手分配唔合理到癲 都準時走既 但要用早幾個鐘開始closing真係

返m嗰啲臨收工會close一次 咁返b嗰啲會無咁辛苦 好似係 但明明close完轉個頭又比人整亂返 又唔比一早close定話要focus係cs喎

Pt?ft?
可唔可以講下點解

咁似我返個到既
我8:30就close

zara 員工出名西

利申 西口西口+做過

係咪講緊我
Detail please

一個月成球 仲多過CEO

機場鋪好唔好做？

聽過機場少人 好似係

淨係知翻Vans 最好做

但係咪好少請人

有個fd做完 唔夠兩星期辭職 話以後唔做sale屎

平時見diamond hill個到無人
啲staff係到吹水

收銀辛唔辛苦 同係咩要成日岀floor幫手？

唔會啦 其他公司pt要做埋收銀 zara啲收銀好hea 有時間成日傾計

會唔會係咁
我個到旺鋪
成日見班收銀收錢收到傻
就算無野做個時都要出floor 幫手處理下前台既野咁 好似無一下停過下手

做左件半PT企女裝部 都無咩野但個女msanger勁閪

就rabajas啦 應該等人用
基本上唔係女裝都好好做
Harsh 唔 harsh睇manager
我個section manager ok
但store man

點閪法

做過沙田，hc就超級唔好做，你都係等搵過份，仲要女裝好尻忙

岩岩new join 想問pt幾個問題
個manager無乜點講
想問pt到底係應該搭正打卡定50分？遲到係點計？
幾號出糧？ 同埋如果出左更表返唔到，可唔可以搵返pt頂更？ 謝謝

有無巴絲知寶琳間zara好唔好做
啱啱in完

有話係女裝咩

好似5分鐘前打都得
遲到唔知 因為我未遲過到
出左更返唔到自己同個manger 講返就得